有沒有人覺得日本的國旗是世界最美麗的?

大日本帝國

其他國家真的比不上大和民族的旗幟
米字沒有美感

太極派?

紅白藍膠袋

太共產了

K1都design得好過佢

不能同意更多

又是你這個韓狗

死垃圾，你連邊條係韓狗邊個唔係韓狗都分唔清就咪學人咁大口氣啦，你起晒我底搵晒全部Kpop post你都唔會搵到我個名

唔覺
似係床度漏M

支那佬唔抵得

你有什麼證明你不是韓狗?

憑你呢個句已經證明你係支狗
得支那鬼國先會叫人證明自己

屌
你隻五毛老屈

一眾五毛,英奴,韓狗,法棍, 都不願面對的事實

黃龍旗不服

太花了, 不正經哦

你個名

卡達菲時期既利比亞國旗最正經

這個不錯, 跟大日本的有得比

推到令更多香港市民喜歡日本

問過塞爾維亞未

不錯的, 但比起日本還差一個水平

收嗲啦，主觀到你

日本國旗=女人粒lin